屌那星 今日班防暴唔著綠衫 玩火真係好危險

千奇唔好傷害人

推